放 全新macbook air 13' 256GB 經ownership 購入

有friend 經大學notebook ownership 訂左部 256GB MacBook Air (全新 連電腦都未拎）
但之後諗清楚都係想要MacBook Pro 所以依家以ownership 原價 （$8148）放出

所有贈品（eg printer) 都會比埋你

真心放 真係想買先好pm
Telegram

原價買電子垃圾

傳聞12/9 出新MacBook，而士

而家買好似蠢左，係都等多幾日先買啦

仲有，未拎既你叫你個friend 問下加錢買MacBook pro 啦

$100收

起碼平5000啦

點知你係咪翻pack

傻仔先買MacBook air

都就2019 仲有人買air
蟹貨留返俾自己啦

點解唔問下加錢換
BTW Macbook FOR ALL

6500

原價洗跟你買

佢痴撚咗線

你個friend都知部嘢垃圾 想轉pro
咁仲原價賣畀人？ 好唔好意思呀

$2500

排$500

我550

笑4

On99想原價放 我部air放到一半價都當自己賺咗

原價放
你估買野前唔諗清楚唔洗付出代價？

我6
560啦

白痴仔又入朋友數

561

某d ownership未拎電腦可以加錢換機